有冇人唔敢拍拖?

對我黎講你簡直好似天使
好pure好true
你嘅過去好純潔, 無可挑剔
你好多方面都好叻, 學業事業運動樣樣掂
你嘅世界好陽光好正面

對著你 有時我覺得自己就好似魔鬼
好多荒唐到你難以想像嘅事我都經歷過
我對愛情本來已經冇希望, 對所謂男女感情充滿鄙視
如果同你一齊, 我怕會把你從天堂拖落地獄
多久下去我地距離只會愈黎愈遠 愈黎愈辛苦

我就黎要離開呢個城市
希望你會放低我, 搵到一個襯得起你嘅男人
對不起 我冇勇氣俾呢個名份你